Spider man PS4嗰三個DLC 可以玩幾耐?

可唔可以玩20個鍾頭?

垃圾
咪買

主線先得二十個鐘
Dlc你想double

俾盡都係5個鐘，除非你要完成100%

3個都100%嘅話 加埋都係10個鐘以內